旅遊保試鐘計劃！

大家好,我知道大多連登巴絲對保險呢個行業印象唔好,
但係無可否認保險係必須的.
本人作為保險新人,
認為保險唔一定要hard sell 同 唔需要呃人先做到.有服務Claim到錢先最為重要.
我知道大多agent覺得旅遊保同意外保 果啲佣金少,而唔會去特別推介.
所以依家我想係呢一方面入手,一來保費唔貴，二來可以試到服務質素.
巴絲有需要都可以搵我.

如果有其他保險問題都可以搵我一起研究下.

仲有Sell野死全家.

最後我想講一句: 連登仔係可以服務返連登仔嫁！

TG:lihkguser01
申利:保記

有買已經好好

推

咁平

咪再講啦，唔知佢原來有得改貴PLAN先買

買平PLAN真係爭好遠。

睇錯以為有得同保險妹試鐘

上星期買左五份旅保，太遲了

我都想有
不過我係仔

唔緊要
有買就得啦

20日 歐洲
保費大約幾多？

Lm

300幾啦

有無咩保 保唔見電話同比人偷野
去意大利驚出事

去外國做intern屬唔屬於買旅行保 ，如果屬於，有無咩推介

我理解保記係貴同唔包電話
不過包跳傘。
其他公司好似唔包
所以跳傘先買保記。

你啱

去既地方係？
仲有幾耐？
工作內容係？

6日韓國
想包埋電話相機(跌/被偷)
大約幾銀

小弟做axa, 都有做旅遊保既
包埋跌爛mon
可以dm我 ig: ig.dsl1115

你搵你老母巴打啦
我地公司唔包電話

第一眼睇以為你屌鳩我

未打完
咁如果唔包電話呢?

巴打有冇tg

我無屌你
百幾蚊

同女朋友研究下先

就係之前好多人呃
所以依家有好多公司唔包

幾年 單車環亞歐非
受唔受

6月 去日本
幾錢

三個月intern同埋遊歐幾錢到 ？
最好包飛機爆炸同恐襲 香左都叫做同老豆老母有交代

好多巴打都想知詳情
但係好多都資料性不足我好難講解
咁有幾點資料要攞返既
旅遊日數:
目的地:
人數:
高危活動:

如intern/working holiday
工作性質:

係有包恐襲同飛機爆炸既

幾錢左右 ？

其實你要去幾多日
因為通常旅遊保最多90日
就算全年保你都要90日後返一返香港先有效

intern大約八十五日 之後想遊歐十二三日
咁係咪買兩份比較好

90幾日既話可以幫你延期
問題不大
但係你intern 工作性質係咩先

我買保記有8折wo😁😁😁

係大學做research

上兩禮拜先係網上買左

Btw 幾好彩1月旅行有買AXA跌爆舊電話個mon有得賠

旅遊日數: 8
目的地: 台灣
人數: 2
高危活動: 冇

一個人170到

7日東京保費幾多？
包左d咩
真心唔識呢d

旅遊日數:7
目的地:tokyo
人數:3
高危活動:睇波同周圍鳩

一個人 160幾到
你加我tg
我俾份內容你睇

買過恆生Axa，恆生Qbe，保誠，Fwd，交通，美亞，Ace，豐隆

我同我屋企同frd加埋，打風，被偷錢/護照，航空公司掉爛野，行李delay，睇醫生等等都claim過

保誠同fwd claim得最快，而且都幾均真

旅遊保點買

又幾好生意
不過旅遊保係最易sell

我公司唔保電話
不過上邊你老母巴打間 axa
包埋跌爛mon

爆MON 呢D 洗唔洗去當地警局報案?

報案係報咩

旅遊日數:11日
目的地:希臘、杜拜
人數:2
高危活動：高空跳傘、四驅車

每人 305
包高危活動
不過d活動唔可以係專業比賽

幾多日

真心想問，其實我去旅行爆mon點claim?又無咩証明

旅遊日數: 15
目的地: 台灣
人數: 2
高危活動: 最危險係浮潛
唔該爸打

越南 6日5夜幾錢？
包乜野？
岩價同行3個人一齊幫襯你

我有格開價同問包乜野

每人204
浮潛包嫁
唔超過45米就得

你想知包咩
可以加我tg
我俾詳細既你睇

可能太前
我再打多次
Lihkguser01

無tg
想問飛機遲飛幾多個鐘有保？
保幾多？

唔見行李相機電話等等
受傷住院死鬼左

有無line?wtsapp?

一家四口去南韓玩五日保險要幾錢？

每人一149

我呢 越南6日

Line :lihkguser01

每人156

冇追post好奇問下
你賣到一單 當150先 你會有幾錢落袋?

你當20 30一單
跟住睇佢地旅遊呢段期間

同問

要召喚你老母巴打

日本自駕遊
全程18日 租車16日
5個人
如果1個係司機出份保險包墊底 其他普通旅遊保就得 要幾錢？thanks

搵你買無平d 點解要搵你買？同出面價差唔多甚至貴d 真心想問

旅遊日數:係唔係離開香港開始計 係就5日
目的地:塞班島
人數:1
高危活動:深潛

無嫁
睇你想唔想有人跟嫁咋

有冇年plan包相機,電話

相機有
電話就無啦

我想問行李delay點計?

一人 328
深潛
唔可以超過45米

每人215
車會包墊底費

不過租車公司都會包墊底

你到時租車都要買車保

美國
2個月
主題樂園

應該係主題樂園入面餐飲業

想知詳情加我tg啦

電話真係無
依家市面好少會包

巴打, 可唔可以睇下做唔做到同幾錢

旅遊日數: 半年戓以上
目的地: 歐亞大陸
人數: 2
高危活動: 未知

唔該

想問當中會唔會有機會返香港一次
如果有會平好多

係可以
不過會貴
仲有條件

想知詳細加我tg啦

日本12日，幾錢保費，兩個人

每人196

2017
英國8日
日本4日
日本9日
2018
日本8日

2個人, 夫婦, 買一年好定次次買好?

17年得三次旅行不建議買年保
除非得閒會去下澳門or大陸

日本7日

包唔包恐襲同地震?

每人164
包啊

歐洲
4個月
一個人
無高危活動
幾錢到

四個月係另一種計法
因為超過90日
有興趣加我tg or line

你地超過左90日
就另一種計法

旅行4個月

超級無敵羨慕

包唔包恐怖襲擊?

包的
不過要睇去既國家有無發岀旅遊警示

有返香港要分兩份買
除非係年保

飛機delay 要視乎個時間而定

自駕遊呢

你想問咩？

日本七日4月去幾多錢?

旅遊日數:7
目的地:日本
人數:1
高危活動:na

一個人164

有無邊間係電話入水都保？

黎緊去玩水上活動

自己唔己野有冇得賠？

上個月去日本跌左銀包，fwd話現金要比人偷先有得賠

24小時内有無報警？
有無證件係入邊？

有報警 連埋passport一齊唔見

個agent quote返個條款

We refer to the captioned and would like to draw your attention to 10. SECTION 7 – PERSONAL MONEY BENEFIT under the policy, which states that:

“The Company will pay this benefit for loss of the Insured Person’s personal money in the form of banknotes, cash or travellers cheques directly arising only from theft, robbery or burglary during the Journey up to the limit stated in the Table of Benefits.”

我冇同佢抝 剩係claim左passport錢

我地公司就會賠隨身攜帶的現金
上限3000

去尼泊爾trekking 20日
座山最高5500m
包埋緊急直升機運輸
兩個人
要幾錢？

每個人 222
有24小時醫療救援服務

Add 你telegram 可唔可以send 份保單黎睇下

okay

Tg :Lihkguser01

中途唔返香港呀

好佩服你竟然用旅遊保做試服務
加油

利申： agent

如果去印尼工幹7日呢?
本身公司有幫買保險...但唔包自己財物...

唉
總要搵路來行

咁你要心理準備會貴
有興趣加我tg

睇你需要
你自己公司包果份你覺得唔足咩？

馬來西亞，會玩浮潛，6月去，就6日

驚金仔發癲唔去得，有冇咩旅遊保可以保到我

因為唔包個人財物 所以想買多份保財物姐

其實邊個知係比人偷定自己唔見？

自己跌左係地下，唔可以比人執左？

你同醫生話肚病返唔到工
佢俾唔俾醫生紙你
就睇你點演繹

申利:今日睇醫生來 肚仲痛緊

好
有興趣加我tg
你七日係164

試到服務嘅意思係祝人出事

我既服務可以係你一個人旅行時悶得制
搵下我呢

浮潛會包
如果金仔發癲
馬來西亞發出旅遊警告就會包

幾錢

156

5日台灣 雙人 幾錢

有冇得到步先買

無

298

都幾痴線 我撚知係我跌左定比人偷左啊

仲有 現金點賠法？ 洗唔洗我證明有幾多現金 ？

咪係
知我就唔會唔見左啦

睇警察肯唔肯信你啦

想問下，暑假個陣會去外國做煙腸，咁大學會買我保險

但完左煙腸之後自己想周圍行下，大學份保險就唔包

問題就係：如果唔係香港出發既

唔係香港出發既話有得得買 ？

旅遊日數: 6日
目的地: 大阪
人數: 2
高危活動: 諗住玩maricar

大學幫你買果份係咩先？

人身意外保同埋旅遊保，兩份都係一gp人咁買

咁幾好wor
但係
但係唔係香港又難搞d

係咪無計

聽日幫你問下

巴打欣賞你有心做旅保
不過你答得唔係太詳盡
我可以不定時幫你手答下保障果邊嘅問題
不過唔好問我做咩dept, 行頭太窄一講就起到底總之唔係agent, 唔駛搵我買單
一般travel delay 睇2點, 延誤原因同時數
延誤最大路都係幾樣, adverse weather, mechanical, strike, natural disasters, 呢啲幾乎全部旅保都得嘅, 時數就間間唔同, 保記就full 5hours 起, 5hrs $200, 之後每滿8hrs $400, max $1800, 兩樣中晒就賠到cash benefit, 證明文件只需要一張delay certificate, 有事問airline 就拎到, 只要留意:
1. airline 特別歐洲果啲, 好鐘意寫operational reason, 因為佢地寫真正原因有機會觸及到佢地啲規例要賠錢, 所以拎cert 果陣一定要問清楚原因, 對下寫嘅嘢係咪同佢講嘅一樣

2. 承上, operational reason, late arrival of the aircraft 呢啲人為因素, 99.9% 嘅旅保都exclude, 遇到就唔好彩了

有時間再幫手答, op加油

多謝巴打

平PLAN點先買到? 唔見有

搞唔到

General exception 嚟, 邊有得搞
巴打係邊度"出發"就要係果個國家買旅保, 至少香港基本上都係行呢套

多謝巴打解答

我見有一家有得搞 問下先

anyway多謝巴煩

巴打

巴打可否邊間有? 同埋張單係tailor made? 我都學下嘢

蘇黎_保險 佢保單詳情有一行係咁寫：

若單次旅遊計劃的旅遊人士之啟程地點不在香港、保單條款內（惟不包
括以下部份：第一部份的香港及中國定義及第五部份的條款）所提供香
港的字詞（貨幣除外）將更改為出境國家，但該行程必須經香港安排及
付款。除非受保行程的啟程及回程兩個地點均為香港，否則下列之保
障亦不適用：第一節(a) – 覆診費用及第九節 - 因爆竊而損失家居物品。

姐係應該收 ？

btw for 唔見野bro
係旅行，你從來都唔會唔見野
只會唔知幾時俾人偷左

唔好意思
每人156
包

利申: 個人理解, 你最好打上去hotline 確認一下
似乎可以, 但該行程必須經香港安排及付款, 者係你要係出發做煙腸之前就準備好晒機票酒店先得, 旅保一般最早可以早半年買, 咁如果你煙腸時般長過半年咁會有一段時間買咗機票酒店但未買到保險

另外最好問埋佢咁如果有咩法律上嘅爭議份保單會跟香港法律定係出發地法律, 緊急運送係返香港定出發地, 同埋你去完旅行會返出發地定直接返香港, 如果唔返去出發地直接返香港, 個trip係定義上會唔會當未完成旅程, 暫時就諗到呢啲問題要define 先

最一般嘅情況要幾樣嘢:
1. 當地報案紀錄(最好有埋明細列出遺失/被盜物品同金額, 外國有啲差佬唔會列, 你可以自己搵張紙寫個清單出嚟叫佢chop個警局印, 一樣有效)(一般旅保都係事發後24小時內)
2. 如果係外幣, 可以畀張兌換收據, 其一可以證明exchange rate, 其二證明你有兌咁多錢, 但無都唔緊要

大部分旅保嘅現金保障都淨係保隨身搶劫被盜嘅現金, 自己跌咗同埋非隨身嘅都不保, 無報警紀錄都不保

點解報警紀錄就得, 就同保險原理有關同實際運作有關嘅, 詳情唔講費事悶親

利申: 不代表任何保險公司立場, 最終索償結果需要視乎實際情況, 保單條款同客戶提供文件而定

你太好啦
你應該考埋牌
你專業過我

我都苦惱緊呢樣野 事關有d火車票只可以係出發前三十日買，咁姐係我一定唔可以係香港買

所以而家係傾向買多一份包哂百幾日既

多謝巴打

大家崗位唔同者
倒返轉問我agent 嘅嘢我完全唔識

巴打包晒百幾日會好貴嫁

可唔可以tg我呀巴打

所以我嘅睇法就係，你自己唔肯定係自己跌，唔肯定係自己漏，就可以直接當人偷。

我成日都見上網d人話，去歐洲定邊度旅行，個袋可能冇拉到d野唔見左，跟住冇得claim。咩叫冇拉到？你唔比係個賊拉開嘅？更甚者仲會作故仔話自己可能漏左起酒店冇放入袋。你自己亂講野導致喪失權益，咁邊個幫到你？

又有d人話，可能落車拎漏個袋，咩叫可能呢？你係唔記得就唔記得啦，一係就係落車前已經唔見左啦啱唔啱先？落車如果見到個袋你會唔會唔拎？冇拎到即係肯定係見唔到個袋啦，見唔到即係可能搭車個時比人偷左啦，你報警咪話懷疑車上面已經比人偷左導致落車搵唔到個袋囉。所有野冇證據都係懷疑咖啦，你自己都唔信自己，係要作d 過失出黎比保險當係excuse咁冇人幫到你啦。

再講多d，如果你係因為遇上前面交通意外，導致你趕唔到機，通常都係唔包。除非你involve埋落個交通意外以致你有需要睇醫生，咁你就有機會有得賠，但都係未必間間有。

我想知，不如你講吓？

我估計，大概係因為警方通常唔會因為偷竊而立案調查？

tg 左

係啊 最平都千幾銀 加上我自己如果有咩事想老豆老母有個錢旁身 想買高級少少既 都要成二千幾銀

兩份就兩份啦 咁到時我做煙腸個陣放哂D單反呀手機呀出黎比人偷 claim兩份

6月去緬甸一星期, 幾錢?
btw, 對保險認識唔深.
例如相機/手機旅行期間壞左/唔見左之類, 應該點claim 返保險?
如果唔見passport/銀包就可以去當地警察報失同有證明, 咁物件旅行爛左/唔見左又點搞?

放晒岀來
呢個好笑

除左手機都可以保
不過想知可加我tg
我俾詳細既你睇

巴打想請問去美國行山行5個月買保險要幾錢？
唔該

日數：50-60日
地點：歐洲
條件：想盡量有咩包咩，醫療丶唔見野丶恐襲（呢個家人要和求）

恐襲有保
你日子未確定？

行五個月 ？
有保
不過好貴

旅遊日數: 6日
目的地: 台北
人數: 1
高危活動: 無

156啊

大約係六月八日至八月一日

中間呢五十幾日

好啊
有興趣加我tg
我俾詳細既你睇

大約估計 1000樓下
因為計法唔同

去歐洲讀summer course 再玩半個月左右
一共45日左右
1個人
幾錢?

旅遊日數:7日
目的地:緬甸
人數:1
高危活動：租電單車

想問幾錢?

你預700至800啦

一個人 164

行5個月

旅遊日數:7日
目的地:首爾
人數:1-2（唔肯定個fd係咪自己買）
高危活動:去南怡島個陣會用高空吊索入島

每個人164
保的

所有通訊設備都唔保啊
巴打
相機就得

有咩好過藍十字？

旅遊日數:6日
目的地:東京
人數:2人
無高危活動

每個人156

其實產品要比較真係有排比
你諗下每間公司都有旅遊保
就知各有特色啦

你問有咩可以好過藍十字就係

我幫你跟

旅保唔駛問一定係買蘇黎世

蘇

蘇黎世金 plan, CHUBB同QBE

藍十字d條款其實係好苛刻
保誠FWD恆生chubb中銀AXA都好過佢

蘇黎世係有保手機的
上限為3000

已覆

有無高危活動？

想問下一般係買唔見嘢要有收據先claim到
邊個咁得閒keep住d收據咁耐

先報警，攞證明
無收據
就按你報失既物件估價

想問通訊設備手提電腦算唔算
另外樓主保記係咪x誠?

手提電腦唔算
iPad +cellular就算
我係x誠

保x

收據兩年內購買會以原價賠

最緊要攞左證明先

6月17-21
目的地首爾
人數：2
請報價

會扣depreciation

1月去日本買左direct asia, 最貴果隻屎忽痕寫埋極限運動買左200蚊

返黎班機delay左24小時, 賠左2000蚊 (全程email, 約一星期收到錢)

感覺幾好

係
所以去旅行買旅遊保真係必須嫁

5日
每人149

如果想知詳情可tg

旅遊日數:5日
目的地:大阪
人數:1
高危活動:機動遊戲算唔算？

麻煩報價，謝謝

一個人149啊

跟學校去新彊14日
想保好啲

旅遊日數: 30
目的地: 台灣
人數: 1
高危活動: 環島 潛水?
唔該巴打

每個人249啊
巴打
詳情可tg我

潛水會保
一個人249

錯左
201啊巴打

不過唔好超過45米

旅遊日數:7日
目的地:東京
人數:2人
無高危活動
我想問唔見行李/去到小病睇醫生果d包唔包？

每人164啊
唔見行李包啊
小病就要睇你點定義

柯嘔肚痛水土不服腸胃炎依類呢
係咪tg你就得？

好
你tg我啦

Lihkguser01

了解一下

依家放銀行做定期，
定係買個D有儲蓄成份，會派息個D N年期保險計劃好？

邊樣收益高D？有無咩風險？

定期靈活息口會少

保險綁死十年廿年
息口高過銀行
用途
有錢就身痕
留來退休
留俾仔女之後讀書結婚

佢宜家仲有無keep 住做promo？

不過呢度都係講旅遊好d

上官網睇下

取消航班有無得保? 我驚佢取消

6月一個人去東京玩6日
因為會帶大cam同貴notebook
所以想要個賠個人財物賠得多d既plan
要幾錢

取消般班係可以保嫁

每樣財物賠償都有佢既上限
所以想知詳情可以tg我

介唔介意係到講埋

旅遊保
6日 每人156
每件物件上限為5000
所以你真係長期會用到大cam
我會建議買其他計劃

有保的
不過記住攞單據

機動遊戲唔算

多口一問，唔算係唔保定係正常包埋？

保埋的

旅程延誤既re-routing係點解？
假設香港出發去東京成田機場，如果因天氣問題而導致我原本搭既航班取消。
我即時買過第二張機票去東京成田機場，咁有無得claim返機票錢？
定係即時買去大阪既機票，再轉新幹線去東京，咁先當re-routing而有得賠？

6日 大阪 無危險

4個人

每個人156啊巴打
今日較忙

其實有好多都提及唔到
所以只要唔岀現係不保度
咁就大機會保的

大概要預早幾多買？
因為我要問另外3個人點 未必即時答到你 sorry

其實你岀完機票就好買
因為如果有取消
有掛紅色警示都有保

歐洲 22日？

一個人408

想問一般比人偷野要claim
除左報案紙仲要提供咩比保險公司？

謝

其實最緊要係張報案紙
無都要記低編號

例如唔見相機
洗唔洗比返買機時張單保險？
如果要，唔見左張單未...

唔見左張單
就會以估價賠

最好keep 單啊

Thanks

爛左野 點claim
係咪就咁交返件爛野俾你地?

係啊
要交返件爛野俾公司先岀票

記住執返殘骸

tg我啦

歐洲26日？ 偷野搶野打劫點計

每個人426啊
打劫就即刻報警同落口供
有啲咩損失
影低口供紙俾我
我就可以幫你搞

六月尾5日東京
大概幾錢 包d乜

每人149
你有無高危活動
想知詳細tg我

無問題，你係邊間保險？
delay, 跌爆相機 點賠？
恐怖襲擊包？手機係咪唔包？
thanks 有興趣

我係保誠的
手機唔包啊
恐襲包
相機跌爆俾個殘骸
就照個人物品上限賠
想知詳情
可加我tg :lihkguser01

有冇人試過claim一桿入洞

買就有買
Claim 既唔多

14 日澳洲玩skydive?

每個人339
保skydive

16日台灣單車環島？

每個人207啊
保的 單車環島

我都想知有無巴打claim 過

4月 3日 日本 1人
幾錢

1人 116

4月尾 3日清邁
2個幾錢？

飛機delay 5小時內有無得賠？
唔見野，比人偷野，上限賠幾多

每個人116
滿首5個鐘賠
唔見野 上限5000

有冇d 保係包入醫院
講緊唔係意外個d
係自己唔舒服 例如腸胃炎 個d

Ps 澳洲 10日

患病都可以
記住keep 單據
10日 292

比人偷野
一定要報警！！攞證據

一個人英國16日左右 冇高危活動
大約幾錢？
想包唔見嘢/病左睇醫生

西藏3星期基本plan幾錢同包啲咩？會上大本營留一日。

一個人361
都包啊
最緊要報警同keep單據

每個人215
想知詳情可加我tg

想問下如果班機CANCEL/DELAY大半日之類
可唔可以買第間CLAIM錢?

有
如果delay 8hr係可以買第間的

7日 164
39日 566
包恐襲 飛機爆炸
Delay 8個鐘基本包你轉機機票
想知詳情可加我tg

恆生保係咪最好

保險狗上連登R生意死全家

恆生係唔錯既

包既野都幾多
你可以加我tg了解下

咁如果認真答又唔會咩都hard sell
我覺得都無咩問題wo
保險ed野不嬲有人跟最好

蘇黎世旅遊保好唔好？
諗住8月去東京，會睇賽車

唔錯
睇到佢金plan可以保埋手機
不過會⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃⼀

會較貴

巴打點睇保誠,恆生,msig,fwd
要排既話你點排

要排就要睇你睇重咩
7日來計
價錢: fwd > 保誠 > 恆生 > msig
醫療: 保誠 > msig > 恆生 > fwd
個人財物: msig > 恆生 > 保誠 > fwd

巴打覺得AIA如何

巴打你呢個問題好空泛wo

AIA邊方面先？

旅遊保：
幾好丫，保單有嘅野都要搞到上電視先肯安排：

【台灣塵爆】陳曉妍父批AIA欠彈性 女兒返港遙遙無期

醫療保：
AIA連醫生建議都唔受：

【明報專訊】致函私家醫生「提醒」 腸鏡等不符「公司判斷」 AIA：非「醫療所需」住院不

狗都唔屌

多謝巴打代答

去遊學20日有無咩plan岩用

直接20日plan la
tg: ryangiggs

有d plan cover 埋電話電腦

遊學既話
旅遊保啱用
留學保果啲保期太長唔適合你
你去咩位置？

都係嫁
不過一定保唔足
上限3000

日本 六日要幾錢

每個人 156

西藏 16日 幾錢

每個人207啊
巴打

去歐洲59日
好多國家
無高危活動
相機 航拍 macbook 手機係咪都包唔見同比人偷？
賠既話係賠足我買既價錢？

睇吓你買邊間公司同埋邊隻plan

每樣物品都有上限
包比人偷嫁
本公司就唔手機
想了解詳情可加我tg:
Lihkguser01

台北7日 5月大約幾錢

7日 每個人164啊

Advanced Plan: hk150
Normal Plan: hk105
Not cover mobile phone, if you need mobile phone cover, can introduce you other plan

tg: ryangiggs

Advanced plan: hk 282
Normal plan: hk 178.2

Not cover mobile phone, if you need cover for mobile phone, please specify
tg: ryangiggs

advanced plan: hk162
normal plan: hk 112.8

not cover mobile phone
tg:ryangiggs

歐洲 相機保額7000-10000
最好有埋手機

有無邊間公司

呢個要交俾孤兒巴打
我公司相機保額係5000

advanced plan: hk813
normal plan: hk477

cover camera and macbook, not cover mobile phone
if need to cover mobile phone, then need another plan
tg:ryangiggs

係咪安達？

AXA or Chubb also provide coverage for camera and mobile phone
tg: ryangiggs

hk813 and hk477 are for fwd

if need to cover mobile phone, can choose AXA or Chubb are fine

camera只係包5千？camera既定義係就算部相機同所有鏡頭同部航拍機人比人偷哂最多都係賠5000？

[img][/img]

兩間唔同公司嘅保障有少少唔同

第2份 28日歐洲幾錢

2日 強國東莞
同團啲中年親戚死都要買

hkd802

hkd63 in total

強國兩日團
如果要平
真係搵孤兒巴打

點買法？
要出黎簽名？

網上搞都得

未買過
上網填資 落埋你agent code 就ok?

俾你既投保日期 地點 同資料我
就可以
當然詳細就tg我啦

你諗住買邊隻?
fwd 我上網入你資料就可以

我6月去Alaska 坐遊輪
未confirm 咩日子 問定先

四人去台灣幾錢？ 旅行
7日內

遊輪又係另一款遊輪保來

7日 每個人164啊
想知詳情可tg

同埋係唔係一定要香港出發先買得

歐洲 兩個人 十四日
會玩滑翔傘（唔知算唔算高危）
想包埋恐襲
請問幾錢

你宜家唔係喺香港?

14日 每人 339
包滑翔傘同恐襲

hkd 162 or hkd112.8

基本上係
不過唔知孤兒巴有無其他見解

滑翔堅高危,你請我我都唔玩
利申:畏高

你遊輪喺香港出發定?

Sell野死全家

但係樓主又sell緊

你可以自己去買😂
利申:幫客claim 過曼谷旅遊(跌親扭傷,曼谷睇過私家,返嚟再覆診同跌打),同相機維修

日本6日
有無包電話plan 爆mon 呢d
十次旅行 五次都爆mon

有嫁包手機既plan嫁
不過你要搵孤兒巴打

chubb有無平啲果隻安達 優越級-環球計劃旅保？

annual 嘅請問要幾錢

1680啊
巴打
詳情可tg

咁陰功?!

我再check..聽日覆你

想問日本住airbnb 係咪保險唔會包

因為日本既airbnb 係不合法
所以你在屋其間既意外有機會不保

黎緊去兩日廣東省玩

想買旅保

千祈唔好貪平住airbnb,太多中伏例子

如果要平
可以搵孤兒巴

做中游既位好慘

hkd63

保記其它嘢heat

冇爬post

點聯絡你。邊間

tg: ryangiggs
富記,橙色嗰間

南韓8日 一人 黎緊六月期間去 大約幾錢? thanks

去南韓小心d好,要留意新聞
侵侵好似想堅砌金仔

8日一人
171

依只plan chubb 無再出,舊plan 嚟

巴打，想問問黎緊星期日去秦國，而家先買保險會唔會太遲？
下星期四返，3個人，無高危活動

其實唔會
岀前一日買就ok
不過建議岀完機票就好買

出咗發先買就太遲
hkd total 372
去曼谷真係盡量唔好坐的士,塞到爆

tg: ryangiggs

保記旅遊保嘅人身意外/醫療保障比同業保得更多，幾有競爭力，始終一分錢一分貨唔洗咁灰既

利申：保記agent

巴打
呢個都知既
所以好睇客人點揀

uav航拍機count Item F(d)

total hkd436.8 for normal plan

有無年plan ？

包電話爆mon, 自駕，唔見現金

claim 咩都無墊底費

幾錢到？

年plan 有
保自駕 同 個人現金
就唔保電話
1680
詳細可tg

5月22-6月29去英國
想包埋手機相機，比偷或跌爛。
邊間好同幾錢？

保電話既話
蘇黎世
不過3000為上限
保費都會貴

我公司就唔保電話
較著重係醫療同意外
39日 550左右
想了解詳情就tg我啦
Lihkguser01

宜家真係驚驚地

包手機你預貴d gala

唯有去到嘅時候小心d...原本諗住年尾睇fc seoul...都唔去lu
價錢聽日再覆你

advanced plan : hk232
normal plan: 160

係喎
我買咗旅遊保啦
如果南韓嗰邊真係打 最後有埋黑色外遊警示而要取消行程
咁有無得claim架

好多旅遊保依家係有保埋黑色外遊警示
係可以claim的
不過都要睇返你啲條文係咩

已經book 左先醒起
可以點做

航班delay 幾多個鐘先賠？

台北4days幾錢？
thanks

因為係日本Airbnb 仲係灰色地帶
所以有機會不保係岀租屋其間發生既意外

11日 日本 兩個人 做到幾錢？

每個人185啊

但係我見大部分唔包戰爭喎
咁戰爭令有黑色外遊警示仲可以點claim

梗係可以claim
選擇唔岀發
Claim 100%已book機票,團費

如果岀發期間生效
可以安排離開
同claim 打後日子費用

呢個point 可圈可點, 睇下講緊邊個section啦, pa同ipa services呢啲大額嘅就可能會challenge嘅, 其他section 無特別都唔會challenge 嘅

好多人問保單都鐘意一句包唔包, 其實唔同section 保障範圍都唔同, 好多嘢都無得一句講晒

蘇黎世官網八折係咪已經最平?

唔該巴打

好睇你本身買 kit set 果啲定單買, 因為最主要都係睇original purchase receipt 嚟賠

8個人 歐洲19日
包比人偷/遺失 物品/現金
包因出發前發旅遊警示/恐襲 而更改/取消行程
幾錢到？同邊間好
睇咗藍十字同axa，好似差唔多
但係條款有啲唔同，唔知邊間保得足啲
thank you

包比人偷/遺失 物品/現金
包因出發前發旅遊警示/恐襲 而更改/取消行程
都有保到
不過我公司就著重 意外同醫療 呢部分
19日 每個人 390
詳情可tg我
Lihkguser01

首滿5個鐘就可以
每個人140啊

旅遊日數: 7 但我係23號夜晚9點機 咁係計8日
目的地: 日本
人數: 4
高危活動: 應該無
唔該巴打

8日7夜 泰國，可能會玩水上活動
2個人，大約幾錢？

係23號都要計埋
所以係8日
每個人 171

8日
每個人都係171啊
巴打

其實有無保險係可以保到以下情況
如果突然係出發前兩星期通知有個重要面試
撞正旅遊日期,如果因為咁要取消行程,咁呢d有無得保?

其實無
呢個屬於個人不願成行

取消行程係有
發生不能控制的原因
eg 屋企人身故/突發病
自己有意外,醫生建議你唔好去旅行
旅遊警示

旅遊日數: 5
目的地: 台中
人數: 1
高危活動: 應該冇

唔見/爛電話係咪唔包 ？

唔包電話嫁
一個人149

日本
2 個人
8日
請問幾多錢一個
包唔包電話/相機 唔見/爛左

每個人171
唔包電話
包相機 唔見或爛左

最近要去英國做野...
我呀姐揸車橫衝直撞, 鐘意揸快車, CUT線好危險
我知公司有幫我地買保險
但我都想EXTRA買返份...
想問下如果撞車有冇得賠? 大約幾錢?
要一年買定一次一次咁買?

其實去到當地租車都必須買埋車保
而車保會有墊底費要岀
我地就保果份墊底費，上限5000
通常睇你去幾多日
如果經常去就買年保較好
一次兩次就建議一次一次咁買

23:55 機飛, 個5MIN 使唔使買多日?
唔買呢日又點呢?

通常保險跟機票既日子岀保
所以就算係23:55 都係要買的
不過一日都係加多5,6蚊到姐

每一個人 171到

2個人去南韓2/5-8/5
求報價
想問埋如果打左扙會點
啱價即價益自己人

7日 每人164
如果岀發前打扙有黑色外遊警示
會賠100% 未岀發既費用

去到先打扙會賠餘下日子既費用

聽日tg你

伊朗15日
都係行下睇下風景影下想咁
巴打點睇

黎緊去歐洲+新加坡
25日
大概幾錢到
同埋想問有邊間係包恐襲，手提電話

蘇黎世 同fwd 邊間 保得廣泛d

半年 歐洲 盡包
要幾錢到？

有無確實日子未？
如果單程180日 坊間都係做緊 2000-3000到會包恐襲果d
詳情可tg我

其實買保險
睇你最想要想咩嫁咋
蘇黎世既金plan會包埋電話
不過上限3000 仲有比較貴

25日
每個人422
我公司比較著重醫療
恐襲會包的

15日 每人315
如果係巴打會好d
女仔要包頭包腳

有無人知hs果個包唔包恐襲?
睇落好似唔錯
比蘇記金PLAN差唔多,但平幾舊

係包障恐襲的
我都有個比較圖
想了解可tg 我

if you need mobile phone, sure zurich
p.s. i am fwd agent, have frds working in broker, can help on zurich

新單改咗, 呢啲情況唔駛買多日了

所有保險公司都係？

我做開蘇黎世同axa旅遊保
Axa係包電話的 可以telegtam問價
@ahamas 有折

紐西蘭11日, 會租車同跳降傘, 上GOBEAR查過覺得蘇黎世(金計劃) 同 FWD(A計劃)都好似合適, 巴打們有咩意見?

Go bear 貴過直接同agent 買
而且有人跟
玩高危活動有人跟會好d
置於呢兩plan就要搵其他人答你
不過我都有比較圖
詳情可tg我
Lihkguser01

點解去axa 官網自己禁
要354既

另外想問下
呢個網真定假

我都係保記狗 你呢招幾高 加油師兄

咁樓主可能要乞食
唔做大陸單 唔做hard sell
前排仲要減佣

佢係度透過旅遊保build image開客源姐 志不在此啦

axa包電話
係貴d嫁啦

一起加油

咁遊旅保唔會係我主要客源來既

黎緊去英國同法國
15日
麻煩報個價黎
包恐襲，手機同相機

想問下五日日本，想保唔見電話/相機，唔會玩高危活動大約幾錢

15日 每人351
公司唔包手機
著重醫療同意外
相機有保
恐襲啲嚴重既都會包

5日 149啊巴打
唔包手機
其實大部部保險公司都唔包手機
有保既係 蘇黎世 保費都比較貴
而且上限3000

8月去7日日本加15日澳洲 兩個人
澳洲會跳傘 女朋友會加潛水
想包相機 同鑽介 (會係澳洲求婚)

應該係18日
可以點聯絡你？

可tg我
Lihkguser01

6日東京 兩人 唔該巴打報價

每個人156啊

每次長途旅行都有買保險,,但未成功claim過

有次遇到海關擺工，濟留咗一個星期，最後要改機票，但msig話無得claim，有我都唔知比咩證明佢睇。。(問邊個拎。。)

另一次飛機delay十幾個鐘，航空公司唔肯比證明，係歐洲cheap航，見保險條款寫要1個月內寄證明文件正本去保險公司，最後都追唔到，其實可以點claim

點解會唔肯岀證明咁搞笑？
如果有問題
一定落機後去搵航空公司既職員攞證明
如果事後攞就可能有你既狀況出現

係唔係skip左我

唔好意思
7日日本 163
15日 澳洲 351
如果如有由日本直接過澳洲
就22日 408
相機 鑽介 跳傘 潛水都包啊

喺機場問，佢話要打上hotline先可以拎到，因為之前未試過，信錯咗佢打上hotline d人話唔知咩事，電話都駁咗十幾個，又要我send email， 然後又無覆，哂咗我好多時間，因為仲兩個月行程，斷斷續續過一個月比唔到，無個部門理，仲要話check唔到delay紀錄。。(歐洲簾航真係。。)

攞唔到證據唔好走
唔係保險公司唔會信你

七月去哥倫比亞 一星期
最怕係唔見野同transit 甩左
求最好既cover 報價🙇🏻

七日 每人257
唔見野果d都有保
醫療同意外較同行都高
詳情可 tg我
Lihkguser01

都收得幾撚貴
我跟屋企人買6日110

好心想拎名r客就比多d折頭人啦

8日 171

巴打問得幾深入
可以答你業績來講保誠保持領先
詳情可以tg我

transit 甩都10成冇得賠
航空公司同保險公司夾好哂，一定係寫 operational reason
冇得賠

呢句真

之前有次轉機 miss 咗, 因為香港打風
佢都可以寫 operational reason

好撚 on9
打大風落大雪 -> ATC 管制
航空公司: ATC 即係 operational reason

11日，台灣
有3日潛水

所以廉航為左減少成本
會選擇不負責任

11日 每人 185
包潛水啊
不深45米

傳統都冇死錯人
有時 missing connecting flight 佢要計數, 寫 adverse weather 定係 operational
因為天氣連航空公司甩身, 但保險就包
但有時 flight control 班友再調會消化到班客, 咁又寫返 operational

6日東京，兩人幾錢啊

日本6日 每人156啊
巴打

日本20日 10日戶外活動 一個人保費幾多?
出咗事要call直升機加入廠claim到幾成

222啊 巴打
岀左事緊急支援係無限額
但係你話要call直升機就視乎所需情況
入廠既醫療費用保額係120萬

遲d會去大陸實習7星期，有咩好介紹

七星期
去咩地區？
有d人係覺得返大陸唔洗買嫁

我想講我試過claim operational reason, 之後email 叫航空公司補寫due to bad weather 公司係accept 同claim 到

仲有睇保險條款
唔同公司唔同條款

7日韓國
Hea遊幾錢？
平時買開藍十字 你嗰間保障有咩優勢

七日 每人164
我地公司既優勢係
醫療同意外
坊間算最高
因為有好多範疇
詳情可tg我

你預450至500
因為你呢個要另外計

一家三口6月頭去日本自駕遊
個女兩歳都無
有咩介紹

去幾多日？
兩歲個女有半價

同女朋友去韓國七日幾錢？

其實巴打幾有心，做乜咁多負皮

七日每人164

唔洗，我覺得旅遊保既agent同我地平時鬧開既保險狗係兩樣野黎

唔包手機依下好撚on9

其實都係同一職業嘛

因為之前啲人經常濫用
大多公司考慮埋成本問題
都唔保

蘇記其實保唔保恐襲

略略望過
無寫到有保
有無熟識既朋友講解下？

7日日本 6人 五月中 幾錢

7日每人164啊
詳情可tg
Lihkguser01

3個月
雲南>四川>西藏>新疆>蒙古>俄羅斯>西伯利亞

想要包相機鏡頭電話 會唔會話一set計上限好千
我之前跌爆過相機同鏡頭佢只比3000我 佢話相機鏡頭係計一set

同埋會上山

巴打去三個月旅行真係建議買一年既保險
相差唔得幾錢
唔包手機的
我公司相機既上限係5000

7日英國7日法國
2個人 幾錢？

2個人 7日台灣要幾錢

14日
每人339

7日
每人164

如果再加多4日台灣呢？

去完英法直接飛台灣？

6月中/7月頭去泰國8日(曼谷+芭堤雅)
包偷野打劫
包相機/鏡頭/手機損毀，爆mon
7個人
會玩水上活動

thx

4日台灣先 夜晚機到港
4小時後 再上機飛英國

咁台灣又另外計單程

咁樣幾錢？

140每個人 4日 台灣
339每個人 14日 英法

詳情可telegram 我
Lihkguser01

6 日台灣, 會浮潛, 水上活動

恆生個個o 唔ok

恒生果個都唔錯
保障大過係旅遊保險網買果d
我地保誠就
6日156

準備買英國保誠既工作假期保

但佢唔包行李延誤，旅程延誤之類旅遊保險常有既野

可唔可以另外買2日旅遊保險
去保障出發頭2日既行程？

可以啊
有呢只單程既保險

但我冇咁快返到香港
如果真係delay幾個鐘什至十幾個鐘
咁我點交資料申請賠償

將航空公司寫既野影俾我
我照寫claim form 上去

9日日本幾錢？

每人 176啊

六月會去菲律賓潛水 玩水上活動
大概幾錢到

巴打去幾多日？

7日
要包比人打劫
我去菲律賓

164 每個人
包打劫嫁
隨身現金俾人偷有得claim

3成人去加拿大 8日 幾錢

每人 269 啊巴打

23日歐洲 怕唔見電話俾人偷野果類 大概幾錢保費最好？

23日 每個人 413
我公司唔保電話
依家大部分公司唔電話
有保的 保費貴 而且得3000上限
詳情可telegram
Lihkguser01

巴打去幾多日
報唔到價你

7日呀
上面講左
介唔介意留tg?

好
Lihkguser01

7日164啊
巴打

好心樓主就俾個折頭啦，出邊大把agent 跟足兼有折

有需要既 都會俾既

差唔多10日 6月頭 韓國 2個人 幾錢左右？

10日
每人181啊
仲有我通常會提巴絲岀左機票就好買
例如
你係去韓國之前
如果金仔發爛渣 香港發岀旅遊警示都有得賠

孤兒巴打 我tg左你
想買相機保10000果份
我仲有幾日就去啦

幫推

有無leaflet 睇下包咩

可以
不過完整版擺唔到上來
加我tg

8日
一人171

想問下雲南 18日到幾錢？

18日
每人215

樓主咁有心, 幫推

利申：搵佢買左三份旅遊保險

想問如果book 左airbnb 去日本
7日前取消先退返一半個種
touch wood, 如果因病更改或者取消行程有冇得賠錢？

想問下11月去TASMANIA 8日幾錢
會揸露營車呢方面有冇咩PLAN?

因病取消係可以賠償的
但係要醫生證明
咁就book左旅程費用都可退

8日 每人 269
露營車去當地會有車保要再買

推 點解會咁多負皮

單件財物最高保幾多？

5000啊
巴打

24日歐洲
8日日本

係咪買年保好啲？
要包打劫，電話
如果有埋賽車就最好（乘客）

如果今年會去多幾次旅行
就建議買年保
只要係合法賽事賽車
係保埋的
8日日本171
24日歐洲417

有無tg?
想知多啲包咩

Tg:
Lihkguser01

3日日本 幾多錢？

每人 116

無是咁的，零分重作

秘魯加玻利維亞十日,包唔包恐襲

包嫁 巴打
十日每人292

保誠
可telegram 我
Lihkguser01

之前兩折買左

想問8日日本每人幾錢？航班delay包嗎？

孤兒巴想問下新買既plan個人責任係咪唔再包自駕？

8日 171
Delay 首滿5個鐘 賠200
之後每8個鐘 400

台北8日1條友幾錢

一個月加拿大呢？

都係171啊
巴打

一個月
30日就447
31日就450

3日上海business trip?
幾多

3日 116

其實官網有價錢表 巴打有幾折？

會俾啊

巴打有冇旅保plan包電話？

我地果間無
不過恆生有 手機上限係3000

恆生定蘇x世比邊個好D

保手機來講 其實一樣
恆生有折會平d
個人財物恆生 會高d
其他保障大致一樣

公司要我去台灣三個月
應該買咩保？

公司應該都有幫你買保險的

有無一年working holiday咩保險可介紹？

自己都想買一份

咁其實旅遊保都得嫁啦
唔需要買工作假期保

保誠既工作假期保對比起坊間係唔錯的
有意了解各公司既比較
係tg搵我啦

買份 life 醫療
返香港就 cut 單
會唔會好仆街

點解要咁做呢

life 醫療唔會平 D 咩

巴打邊度聽返來 ？

旅遊保險我當你廿蚊日
廿蚊買醫療做到過千萬啦？

有冇6到15歲嘅小朋友7天大陸旅遊險
保額20-30萬
人數50個小朋友左右

旅遊日數:7
目的地:廣東省
人數:50
高危活動:冇
年齡：6到15歲

加我tg
我俾詳細資料你

巴打竟然咁著重醫療
其實工作假期保險除左醫療仲有好多範疇

可以幫手出 蘇黎世 Zurich 旅遊保險 遊輪假期保險 工作假期保險 單次 全年 一樣有

單次可以做到原價六五折
市面上Zurich Cover最全面 手機損壞唔見一樣Cover - 限 Gold Plan

有意聯絡我：

Line: anchchan
Email: vob9kl97@gmail.com

5月去西藏搵左巴打買保險
班機delay 我地揀左第二日飛
航空公司俾左一晚免費酒店我地住
Claim啲錢都好足 好滿足啊

爸打真係跟得好好 出發前又會提點下我地
旅途中 朋友出事唔見嘢 我又入醫院
佢都提我地要點搞 仲會安慰我地添

最後真後乜都搞掂曬 冇後悔搵到你
加油啊巴打 支持你

多謝絲打

Tokyo 8 days
Tg: buiub

Thanks

重慶女遊峇里染怪病 化驗顯示逾千種菌 醫生未知菌種難治療 不包機無法回國

其實我覺得香港人好幸福，有旅遊保可以claim 個6/7十萬包機費用，返到黎香港都有唔錯嘅醫療水準。

好似新聞事主咁...就算佢返到中國d醫生都未必識搞，最後又係要出國就醫

詳情可tg:
Lihkguser01

一定有啦。。。出得來做保險已知

我諗試得鐘既都係大客or 靚仔

其實啲信用咭保險夠唔夠
用緊啲要畀年費旅遊信用咭

其實視乎你需要
有人買左求安心就得
有人想買特定既保障

試過一次旅行保 跟得幾好
搵巴打買埋家居保

多謝

九月四人自駕遊九州9日
有咩推薦

下個月會去尼泊爾行山，3000m ～4000m
算唔算高危活動？有冇得保？
仲可能玩埋滑翔
thx

有得保
滑翔傘都可以
詳情可tg我

唔記得打時間， 全程13日
想了解下大概幾錢先
thx

13日每人 195啊

出發前幾多日要買定？

四人去日本幾錢？
7日內

每人 164啊

如果間航空公司delay/cancel
個原因係寫operation reason 有冇得claim

機會不大

巴打 想問旅遊保險係未愈早買愈好？

巴打 想問下

地點：日本北海道

人數：4

高危：滑雪

日子：12月10-18 共9日

係一定無, 除咗少部分tailor made 嘅group 單可能會加埋落t&c, 市面上嘅旅保理論上唔會保operational

但係有時其實佢背後個近因係天氣/technical 問題, 所以要問清楚airline 同要佢寫清楚個原因

早買嘅好處係cancellation 早生效咗

舉個簡早例子, 同樣日期出發去同樣目的地, A 三個月前買咗單, B就打算最後一日先買。
出發前一個星期當地恐襲, 政府轉黑色外遊警示, A因為已買保單, 所以佢有權選擇使用保單取消旅程, 機票酒店等無退款嘅費用會由保險公司根據保單條款負責賠償。
但B因為仲未買, 所以佢未能受保。即使佢馬上買返張單, 但件事已經係已發生/已知嘅事實, 會跌入general exclusion, 所以佢係無得藉黑色警示去取消行程, 當然佢照出發張單會照保佢(subject to policy provision)
反正早買唔會平咗或貴咗, 咁早買當然有佢好處啦。

其實係
越早買越好
上邊乳暈巴打有講

保滑雪啊
9日 每人176啊
詳情可 tg :lihkguser01

巴打，日本 5日 2人加埋幾錢。

東京
27/8-3/9
2人
過山車算唔算高危
咩價？

兩個人 298

8日 每人171
過山車唔算
會保的

繼續優惠
蘇黎世zurich 靚plan 金計劃
原價六折
TG:

航班因天氣取消，比番兩日後既機係唔係當delay 48小時咁計？

睇過d條款兩日既酒店交通都未必claim到。
5日得番2.5日，想取消佢就算。

取消就可拎番機票錢，條款（惡劣天氣或自然災害導致公共交通工具終止服務而延遲離港超過24小時而引致受保人決定取消行程）又唔係好清楚，已經唔係買廉航

自己開個post 啦金計劃

相機以乜野準則決定賠幾多

要睇返你買果份既條款

都係英國保誠既回覆？

係

有寫到咁detail 架咩?
當我3年前 部機1皮 上限陪3千
佢會點計?

佢會計返折舊再賠
以你個case 應該賠到3000盡

台北
9月26到10月3

五個人幾錢度？

去巴黎德國呢d地方 想保比人偷野個d

因航務理由而cancel/delay係咪冇公司會賠？
同埋如果因航務理cancel/delay而我再去買過張機票，咁張機票係咪都冇得claim?

利申：次次都有買旅遊保，但都係求其買

個人物品都有保

因航既話
問左航空公司先
其實追航空公司賠償既機會都好大

如果廉航係咪買幾重保險都冇用？

咁要睇廉航俾既證明
係咪營運原因
仲有除左delay/cancel
旅遊保仲包好多野既

日本5日
想包行程取消、延誤、行李延誤、遺失，無高危活動
唔見財物有咩介紹？

巴打有無幾個整合plan會方便大家同慳時間回覆

有的
詳情可telegram 我
Lihkguser01

澳門人有無得買?

因為澳門D保險19得黎又貴

保手機最平有咩 plan ？

會唔會係香港離境岀發先？

蘇黎世 AXA都有保到手機

會 澳門->香港->目的地->香港->澳門

telegram我